誠哥：求你老人家救救年輕人

咁多手足犧牲，咁多不公義之事，但好多豬都係視而不見，冷漠到極點，最緊要唔好阻佢返工。更唔好講果班藍絲、廢老、離地撚....完全冇關心過場運動，仲顧住傾麥當勞個新包好冇食。。。。

香港有好多人都唔配擁有民主！
既然佢地唔需要，亦冇貢獻，何必拋頭顱灑熱血去救佢地！

跪求誠哥做好心買個島及資助基建讓抗爭者安居樂業！！！！

入島者需經價值觀審查！

之前唔少post及人都有提過買島
希望真係可以再次討論
老共愈來愈癲
64正在重演

跪求有能之士再研究下

香港係我地屋企，但呢度都係因為一眾有質素既香港人而美麗。

民主係有代價，大家都係自願犧牲，但，唔值得蝕比如此低劣既政權，亦唔想等佢！！

唔想再有下一個彥霖...下一個梓樂....

誠哥

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

佢地根本視人命如草芥！！我地就全部人一齊走！睇下啲廢老點死

央視新聞報道，中國國家主席習近平在巴西舉行的金磚國家領導人年度峰會上指出，止暴制亂、恢復秩序是香港當前最緊迫的任務。

他表示，將繼續堅定支持行政長官帶領香港特別行政區政府依法施政，堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子。

習近平稱，香港持續發生的激進暴力犯罪行為，嚴重踐踏法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，嚴重挑戰「一國兩制」原則底線。

他續稱，中國政府維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉香港事務的決心堅定不移。